借武肺押後立會選舉

死西林鄭好大機會咁做，大家要諗定ABC方案!

武肺可能死一堆藍絲